集思廣益 朋友新居入伙 應該帶啲咩又有創意又有霸氣嘅禮物上去

話說朋友啱啱開始同條女同居，搬咗出去住，琴日無意間見到佢女朋友個ig ，話佢班best friends啲新居入伙禮物好有心，而我聽日就會上去拜訪，（利申：本身想買家庭裝安全套）依家怕失禮所以縮沙

有冇強大嘅連登仔可以建議一份又得體又不失霸氣，又唔會太常見有啲創意嘅禮物

穿窿安全套

叫隻上門雞比佢，係佢條女面前中出

綠帽

到時要我幫手夾奶粉錢點算

帶成班FD中出佢條女

對門大雪櫃

便宜仔

大家除咗中出同懷孕 有冇啲容易令人接受嘅禮物

佢哋屋企有雪櫃啦喎

一個唔夠用

雞毛掃

買隔離個單位 送個好鄰居俾佢地

怕佢徐晃唔夠大

咁你咪有晒霸氣

呢個唔錯 不過哪有錢

朋友信耶穌嗰邊 係咪應該托個1:1十字架上去

又唔早啲出po
如果唔係可以整精液星空瓶
儲滿一樽然後加啲顏色 想靚啲加閃粉都得
依家一日好難儲滿成樽

即刻一晚射10次

送自己俾佢

連登咁多巴打，實可以幫到你

土地公